如果祖記贏歐冠，係咪應該迪巴拉金球獎？

三冠王

一定係保方

聯賽入幾多呀

拎到先算，又要睇個人數據獎項，決賽表現，洲際盃結果，未來半年有冇對手

保方100%